要慎防五毛用872事件混淆視聽

872依單野當然係人禍，係一件大家都唔想發生既事件。 但係人死都唔夠恐怖，最恐怖既係竟然仲有啲人借機拉去佔中，仲諗住幫7警洗刷。

首先第一，從來冇人話過個司機唔洗負責任。佢當然要為依件事付上相關既刑責。
但係你班五毛想Spin既7警，當初係想無罪釋放喎。

第二，佔中時候年青人係為成個香港社會既未來去抗爭。你班五毛想搵佢地同班咩都屌左先(又唔為意自己性命安全其實係司機手上)既廢中廢老比?

第三，司機個專業係渣車，公司最著重既當然係渣車技術同安全性，面對心理壓力，來自乘客既滋擾方面既訓練可能冇咁著重。 依樣野可以理解(當然如果明知果啲班次既乘客都傾向煩膠，聰明既做法係要因依個特殊情況簡性格合適既司機。)
喂你警察，最最最最重要既一件事，就係控制自己係任何情況下都唔好濫用公權力。政府比啲培訓，教育理應相當充足。

所以一個係唔能夠係壓力下維持安全而有效率駕駛既司機，同一班濫用公權力既警察。 兩個都有錯，邊個錯得嚴重啲? 一眼就知啦下話。

所以，啲廢中廢老乘客係小仆街。
個沉不住氣，高估自己手車既司機係中仆街。

你班想spin去7警既撚樣五毛就係 大。仆。街。

5毛想沉底，push

混淆視聽就睇唔到
雙重標準就真係大撚把
7警唔可以用情緒開脫
same for 司機 道理係一樣

冇話要開脫，罪責要計足。

個司機本人都冇話自己冇責任呀。但係7警先想開脫喎，佢地話佔中人仕煩，否認打鳩佢係罪喎。

試問邊得黎有雙重標準?

條撚樣仲要一開始帶頭盔就話自己係政治中立同冷感

講得好﹐支持你!!

此地無銀撚，斷估都係低級五毛。

七警係有公權力既執法者，個標準梗係同巴士司機唔同啦
對執法者犯法個punishment應該要更加重添呀知法犯法，點可以一樣標準
而且係咪無聽過有酷刑罪，就係特別針對黑警用公權力向民眾施暴，港共為保7警先唔用咋
扯開一萬尺講，你試下個特首通街屌人老母，睇下點

每逢大事就有五毛引戰
今次都有
1Romanov
2生物角落

不嬲有五毛扮冷血言論
之後另一班就話連登仔就係點點點

唔係話本身無人冷血
不過每單新聞都咁既套路就太明顯囉

五毛dewi

最好當中有你老豆老母呀五毛